匿名信好洗好用 ？

如果我係老闆，對一個員工睇唔順眼，但佢可能有工傷/pregnant/唔想補水比佢，我係咪可以寫匿名信投訴佢，炒咗佢之後再禁止佢入公司？

同埋係咪有權唔比佢解釋？

沉得咁撚快嘅

下次我都係開返工作台/學術台算

連登精英FG 50K做打工皇帝
你問D老細要用既野點答?

Lm

大佬，你咁快秒咗個post， 之後冇人答到我